「寫大字」貧乳又嚟喇！

今晚又想寫下字，只限單字

，

奶

亂

挑

正

細

楓

永

燊

不了

瀧

衡

燃

樑

龘
唔係玩野，真係想睇下點寫呢個字會靚

完

然

廉

軒

葉

曉

強

可唔可以寫個「勤」字

恒

穆

晴

殺

型

帝

雞

龘

撚

掃把

單字 咁掃啦

蕭

心

善

熹

嵐

璃

想

龜

屌

浩

可寫個威字嗎❔

夢

健

母

J

黃

姦

濛

胖胖

姚

多過一個字得唔得
一組字串咁

鬱

立

翠

超

那

麗

蛙

賢

戒

積

思

神

佩

鬼

狼

永 飛

緣

花

悔

繆
好有紀念價值 拜託曬

招財進寶

定

贏

基

義

邯

夏

作

含

瑜

廠

鈞

好

瀚

唔該晒

毒

梁

頹

氣

璇

thx

崩

光

欣

念

熊

壹

温

妍

孽

厹

叔

狂

極

翊

力

一

劫

俗

銘

燒

醫

飛

唉

考功力應該寫永字
不過麻煩巴打寫王羲之個羲字丫

紐

樓主好波

使唔使咁靚啊

瓏

琦

凝

知足

麟

罪

婷

傑

賭

斬

年

涵

彌

樂

9寫

時

峰

鋒

雕

星

醜

盈

恋

忍

泳

呵

thanks

曲終人散

西

寶

樺

斷

魅

學

鸞

誠

燮

情

謙

怒 之前睇戲想要呢隻字唔該

春

戒

做wallpaper 戒J用

瑋

龍

sir

變

罷

星

樓主功力好深厚wo

嫑

理

欲

A

最期待既字

烯

翔

巴打好字呀！

好靚啊

政

我個名

靜

唔係啊單字， 咁 銳

勛

川

幫我寫兩隻字

樂

敏

唔該晒清

孤

梟

駱

純

燁

孫

魚

肉

腸

金

玲

樂

請問可以加個？喺後面嘛

茜

藍

忠

好靚
請受小弟一拜

烽

君

羅

秀

霜

煒

煜

懶

浩

寫得好靚

樂
好靚呀

澄

劉

濤

傲

魔

寫個「服」字比我

本

辭

寫到手軟未?

H

敏

好靚 Thx樓主 皮已正

諺

曼

豪

燕

虛

好攰，明天再寫，要訓了。多謝各位大哥俾機會我練字

標

亮

杰

百

新

明

卵
thx巴打

紫

辛苦了

期待
雷

愛

暉

雄

龍
撚
仔
榮
神

泫

入魂

要夠霸氣，勾勒有力
跪求

靖

破

寫
"高質"
同
"高質POST"

閪

獨

翁

跳左我

玄

多謝巴打

鷫

多謝巴打!

霸氣

Sorry 唔識規矩
就咁一個霸字

德

靜

thx巴打

邦

蕾

thx

滅

唔該巴打

SIR

詩

畢

波

勝

湛

我想要個 零 字

弘

叡

可唔可以寫個 湛 字
唔該

等個明字 唔該巴打

懿

股

你寫隻字嚟先識寫

祈

文

柒

范

嘉

水

家

之

掂

醯

忍.

巴打豎畫好似比較弱

黎 寫個復雜嘅
灝

脧

旋

鴻

釁

多謝指教 我都係練下字，希望寫多D會有改善

可唔可以寫天空個「天」字

想要個 楊 字

賭呀

蘇

無

豬

維

雲
加
又
然
唔該樓豬

寧

月

自己都鍾意寫字，想請教下巴打係咪愈少筆劃愈難寫得靚

羀

木木

欁

鼍

闙

全

巴打skip左我？

我都係自學中，我個人覺得筆劃多少唔係重點，成個字既比例先係決定靚與否。期待有更高詣藝既巴絲教下我

我好似仲未寫到你個度，超多人排字

偉

巴打寫到第幾首

好靚
唔該哂巴打

11頁排到依家

太旺場，多謝各位支持

等太久 比左腐皮

曦

巴打寫嘅極字好型棍

等緊

thanks bro
好有叔既味道

齉

求零一字，感謝

堅

箋

楠

精

冇計，要返工，而且我份工工作不定時，我會繼續找數，多謝支持

卍

㔶

霸

多謝

煌

尾

勢

婕

頤

沛 可唔可以係 呢個"市" 唔係呢"巿"

蓓

累

寫到後面好似hea左

等左好多頁

烽

多謝 寫得好靚

樓主

wa靚到

好靚

孟

練字係要練好手字既，邊隻字hea咗？我寫過

宗

緯

唔該

靜

(巴打, 可以用白紙/ 白色底色嘅紙寫嘛?)

我淨係用白宣紙寫架咋，可能燈光問題，同埋我墊咗報紙係底，所以影成咁

巴打漏左我
我係161

潘

彎

媛

欅

樓主寫到咁夜

訓喇 找極都找唔完數

可唔可以寫個 耐字

肥

加油 我之前個post 都係 找極都找唔完
快啲寫到我

炮

泫please

Thank you

洺

多謝定先

䨻

䲜

𠈌

青

好靚，多謝

鑫

巴打漏左依個

熙

楠字呀巴打
唔知有有飛左我

馬

咁樣？

死

原來有巴打講左

咁麻煩樓主寫個

（廷）字

人

嬴